<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Курсов проект</title>
    <link>https://pwnzpew.github.io/</link>
    <description>Recent content on Курсов проект</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Jan 2021 02:13:50 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pwnzpew.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Харесва ли ти сайта</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/test/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/test/</guid>
      <description>Харесва ли ти, как се е получил сайта? Ще успееш ли с оценката? Поздрави </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Курсов проект</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/how-i-done-this/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 09:15:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/how-i-done-this/</guid>
      <description>От известно време си мисля, как бих могъл да създам уеб сайт, за изработката на който не бих зависил от комерсиалните платформи и скъпо платените софтуерни пакети - лиценз за операционна система, графичен софтуер, уеб билдър и допълнителните софтуерни пакети към него.
Темата, която избрах е Дронове. Причината е, че любителската фотография, която практикувам несъмнено ме сблъска с &amp;ldquo;птиците&amp;rdquo; и разбрах, че има още един начин за запазване и нагледно илюстриране на преживяванията.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как да летим</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/how-to-fly/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 18:02:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/how-to-fly/</guid>
      <description>Как да пилотираме дрон безопасно Безопасното пилотиране е забавно пилотиране. Проектираните от Yuneec летателни платформи се отличават с вградени функции за безопасност, които предпазват Вас и другите около Вас.
Тук ще намерите полезни съвети за вградените функции за безопасност и информация, как да пилотирате своя дрон безопасно. Старайте се винаги да летите безопасно, не навлизайте в личното пространство на другите, забавлявайте се.
Планиране на полета Дроновете Yuneec са препрограмирани да не могат да се пилотират в посочените от властите така наречени забранени зони за пилотиране или над 122 метра височина.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Европейски, но и български регулации ДВЕ</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/regulations/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 11:53:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/regulations/</guid>
      <description>По тона ми на писане, може да се разбере, че ежедневните промени в закона за безпилотните летателни устройства на ЕС/ЕК са нищо повече от легален начин за събиране на допълнителни данъци от европейските данъкоплатци (за събирането и обработването на лични данни няма да отварям тема). Общите законови условия важат за целия ЕС, но ВСЯКА държава членка сама определя законовите рамки на нейна територия. И какво излиза - в Италия нямаш право да управляваш дрон, дори и над ненаселени територии, а в НР България няма кой и за какво да те санкционира?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Европейски регулации</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/eu-fly-safe/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 13:01:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/eu-fly-safe/</guid>
      <description>Дронове: реформа на правилата на ЕС за авиационната безопасност
Инфографика — Гарантиране на безопасността на безпилотните летателни апарати (дронове): Ползи и за потребителите, и за икономиката ЕС желае интегриране на дронове в европейското въздушно пространство Вж. пълната инфографика
Безпилотните въздухоплавателни апарати, известни още като дронове, представляват бързо развиващ се сектор във въздухоплаването с голям потенциал за създаване на нови работни места и икономически растеж в Европейския съюз. Затова ЕС прие регламент за безопасното интегриране на дистанционно управляваните дронове в европейското въздушно пространство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полет над Рилски езера</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/rilski-ezera/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 21:59:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/rilski-ezera/</guid>
      <description>Юли месец, 2020г. бях на двудневна екскурзия в Рила. Представям част от кадрите.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полет над гр. София</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/fly-sofia1/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 21:53:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/fly-sofia1/</guid>
      <description>Споделям още прекрасни летящи минути, в името на курсовия проект.
Някои от моите, лични кадри са използвани за различни цели в в различни платформи.
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полет над гр. София</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/fly-sofia/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 21:46:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/fly-sofia/</guid>
      <description>Вечерта на 24.12.2020 бях на разходка в Люлин планина и преди да се прибера, се замислих до колко е коледна София? Ще видя ли подранилия Дядо Коледа? :)
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кратко ревю на личния ми дрон</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/mavic-air/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/mavic-air/</guid>
      <description>След усилено претърсване на пазара за най-поодходящия дрон според моите нужди и бюджет се спрях на DJI Mavic Air.
Поръчах го преди две години от английски магазин, защото цената му беше ДВА пъти по-ниска от тази с България. Избрах пакет Fly-more-combo, защото разликата в цената в сравнение с обикновения пакет е пренебрежимо малко.
Fly-core-combo предлага допълнителни две батерии, цокъл за зареждане на дистанционното управление директно от батерията на дрона, два резервни комплекта пропелери (перки) при случай на лека катастрофа, чудесна all-in-one фотографска чантичка, в която мога да прибера целия комплект дрон, допълнителните филтри, антена усилвателите, зарядното за автомобил и надигащите крачета, допълнителни джойстици за дистанционното управлние.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Избор на побходящ дрон</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/howtochoose/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/howtochoose/</guid>
      <description>Дроновете Ви позволяват да заснемате изображения, които до близкото минало можеха да се заснемат само от хеликоптер или самолет. Все повече фотографи днес закупуват дронове и започват да навлизат във въздушната фотография.
Качеството на изображенията е най-важно! Ако имате познания за дигиталните камери, вие сте запознати, че сензорите влияят пряко за качеството на изображенията. Това важи и при дроновете за въздушна фотография. Най-добрите дронове за масовата публика на DJI - Mavic 2 Pro и Phantom 4 Pro V2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/page/contact/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/page/contact/</guid>
      <description>Contact Dadadada</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nauchi za men</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/page/about/</guid>
      <description>About Za men
School Sledvam v SU, specialnost BIN</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Здравейте! Казвам се...</title>
      <link>https://pwnzpew.github.io/whoami/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pwnzpew.github.io/whoami/</guid>
      <description>Едно кратичко представяне на цялата идея и човека зад нея Казвам се Александър и съм фен-пилот на дронове. Тук ще можете да откриете най-новата и полезна информация свързана с птиците. Ще проследим развитието им през годините, чрез иновациите в хардуера и софтуера. Ще се запознаем с полезни Know-How, факти и законови разпоредби.
Приятно четене!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
